罷TVB vs 罷MIC

對香港人而言，邊樣難度高D

罷去長開播住TVB既茶餐廳
罷買Made In China既產品

唔好意思借個位
【非標題撚】其實我哋輸到仆街 -

罷晒佢，CCTVB要罷埋廣告商

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)